集合所有想去外國讀書既面孔

就快考完DSE又想去外國讀書
應該點揀大學好
想去邊度讀
讀咩科
歡迎討論

睇你對法德文有冇興趣 洗費平去英美好多